{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62019&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천메르메종펜션"
    },
    "text": "絵のような風景の海があるメルメゾンペンションは島に位置しているので、船の時間を確認してから予約する必要があります。 チェックインは4:00で、チェックアウトは22:00以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 メルメゾンペンションは新道船着場で送迎サービスを提供し、送迎時間は2時から4時までで、他の時間は電話相談が必要です。 バーベキュー施設もあり、価格は人数によって異なり、当日現地で決済することができます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、分別収集をしなければなりません。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メルメゾンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "メルメゾンペンションは島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは4:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "メルメゾンペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、メルメゾンペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "メルメゾンペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、メルメゾンペンションは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "メルメゾンペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、メルメゾンペンションは新道船着場で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの時間帯はいつですか？",
            "answer": "送迎サービスの時間は2時から4時までです。他の時間は電話相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "メルメゾンペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、メルメゾンペンションではバーベキューができます。価格は人数によって異なり、当日現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質を使用することはできません。また、分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 436
    }
}